環球時報專訪伍淑清 斥青年人被洗腦 會放棄他們

香港美心集團創辦人長女伍淑清接受內地《環球時報》專訪，批評特區政府部分公務員，為了保持所謂「政治中立」而無所作為，更有甚者認不清自己的身份去參加反政府遊行，她認為，特區政府應反思處理危機的能力和經驗。伍淑清又說，香港近期風波暴露出的另一大問題，是青年人的思想狀況。她指出，長年忽視對年輕人的國民教育，導致香港很多年輕人完全被社交媒體洗腦，成為反政府、反體制和反中國的人，這將是一個不容易解決的問題，她認為，社會已經失去整整兩代年輕人，而她會放棄這些年輕人，不會再浪費時間去跟他們講甚麼，因為他們的腦子已經不清楚自己應該做甚麼事情。她又相信，香港經濟的下行週期恐怕至少要持續三年。

2019-11-04 09:18:25 RTHK 即時新聞

伍淑清你呢個死廢老，放心，香港人死會拉埋你一齊死
到你死先果日，你要更加放心，香港會慶祝三日

果頭近
講多D啦

專訪青年人斥伍淑清被環球時報洗腦會放棄他們

仲唔識死

而家係青年人放棄佢同佢間垃圾美心

由9佢講 反正佢應該都講唔到幾耐

全世界正在放棄支国

條八婆真係好毒

美心另一家人真係多得佢唔少

即將入土之人，有何資格談放棄香港年輕人？
是香港年輕人放棄你！

其實成個美心集團係咪得罪左佢
就黎死都要搵人陪葬?

將佢死人相同呢段說話print出黎，裝修完貼門口

香港人會放棄呢隻老妖
但唔會放棄同美心裝修落去

美心見一間拆一間

你一個人咩有能力放棄兩代青年？
係咪40歲以下既唔比入你啲黑心餐廳食呀？

一個果頭近既老坑話放棄年輕人
得淡笑

同梁屍姑一個閪樣閪格
兩腳一伸前都係要選擇繼續行惡為自己死後行餓鬼道鋪路

幾時三代人

歷史會判我們無罪

我地今日會唔會講當年納粹係正義?
日本皇帝係做得岩?
8964中共係一定要咁做?

讚成!

同你有親咩傻閪
要你支持呀?

網絡傳聞好似話美心掌權係係另一房人
所以想用共匪鬥倒佢地奪權

死廢老仲有幾多年命呀,有咩本事放棄呢個嗰個
爭取時間同梁愛詩玩多幾年就收工算啦

伍淑清臨老先想入行政會議?

華人淨係識內鬥

到你放唔放棄咩, 你邊撚個呀

其實佢特登害美心

繼續挑機呀

佢有幾多年命姐修尾個幾年佢未玩自閉打飛機囉，wfc

行撚開廢老 你都到收尾個幾年就收皮啦

又話中國人血濃於水
點解要放棄我地

講埋d 傻鳩野
同咩 一個人杯葛全世界個d 一樣咁
你行將就木架啦 收皮啦

伍淑清又說，香港近期風波暴露出的另一大問題，是青年人的思想狀況。她指出，長年忽視對年輕人的國民教育，導致香港很多年輕人完全被社交媒體洗腦，成為反政府、反體制和反中國的人，這將是一個不容易解決的問題，她認為，社會已經失去整整兩代年輕人，而她會放棄這些年輕人，不會再浪費時間去跟他們講甚麼，因為他們的腦子已經不清楚自己應該做甚麼事情。

呢段嘢真係藍屍典範, 入教科書

你知唔知點解美心太子女仍然重咁強硬？

過住啦 屌你老母

無人想理你 同社會脫節既傻閪

愈黎愈覺得其實呢條友先最想美心被裝修從而係權鬥中得益。

如果真係為企業前途著想仲咁高調?

屠殺論 想殺哂

條仆街成日借刀，攪美心爭權，真係好撚賤

美心繼續罷食

支持放棄後生仔
你講緊既唔止讀中學大學果班
連小學雞都知呢個政府有幾冚家剷

都就死la, 幫你借刀,ok

乜佢無睇live?
而家好多鬧佢地既係中老年人

死廢老你都嗰頭近啦

最好的國民教育就是中共立即揮軍攻下台灣, 日本

中共快撚D開戰啦
長年口交, 又唔開戰, 做D野證明下自己啦

支那畜生的所謂政治中立：
一切向黨走 唔需要思考任何野

香港人的政治中立：
不分藍黃 根據本份，職責做事

兩者個定義差天共地

依家邊個放棄邊個都仲未知
阿婆你放棄到幾耐？分分鐘聽日就突然入棺材啦

佢係咪好憎伍偉國

幫裝修cfu打氣

傻閪

你成個中國歷史同舊屎冇分別呀，國你老母教育咩, 你有咩美德係俾到人學習架。

係真嘅話佢又仆街都幾Over

唔好貼埋啲流血死屍相
引入去食嘢嘅人都冇曬胃口
冇人去食等執笠間間都要

佢有冇老公仔女?

唔割蓆 抵死架喎

分唔到咁多 但另一房都唔會係黃啦

刷存在感嘅死廢老

佢已經放棄左美心

放棄年輕人?

講到我地會老死過佢先

廢老又出黎刷存在感，番左去大灣區住未？

嘻

你咪放棄我地
你咪搵你30000警幫襯、仲有14億人買你月餅
最好全線撤離香港

CLS

推

當你口中兩代嘅年青人長大 在社會有地位之後
你都去咗賣咸鴨蛋啦

岩啦 快d放棄啦

根本美心集團都係同黨
如果唔係一早出聲明割蓆

洗你接納 你都夠鐘訓落棺材啦

死廢老 食屎狗

咁開美心老人院啦

長年忽視對年輕人的國民教育，導致香港很多年輕人完全被社交媒體洗腦，成為反政府、反體制和反中國的人

宜家依個年代，國民教育已經愈做愈多，偏偏係依啲年輕人企得最前
關國民教育乜撚嘢事

就黎賣鹹鴨蛋仲話放棄人

去多幾年旅行仲好啦

講時講，雖然怡和有一半美心股份，但怡和唔係美心本身

又想害美心

輪更制啊！

香港人！你地係咪想贏啊？

蛇蠍攻心計
佢同美心掌權人不和
專登以愛國名義發表呢D偉論
咁樣美心業績受影響
但美心掌權果房人又唔可以開聲割
因為一割,變左反中亂港,大陸線又比人杯葛
呢條友真係極毒手段

從來冇需要過你呢種廢老
有種撒出香港
反正香港人冇撚左美心一樣得

實係整整兩代年輕人都比人洗腦 然後自己點都冇錯啦真心CLS 係咪嗰代人都係咁

唔好傻
咁大仇口就一早出聲明割蓆譴責啦
連光復香港都唔比寫就知佢地咩料

老妖好想收美心皮反正佢冇得繼承

快d死啦你

有國家的人會放棄年青人咁弱會嘅呢？

係咪係時候又去美心舉牌轉述下太子女講乜？
仲見有後生入去食

佢家族洗咩我地擔心

班仆街今日立即收皮，d身家都多過9成香港人

洗咩腦？
我地香港人要的很簡單，五大訴求，五個訴求邊有反政府？反中國？
體制要進步，警權過大係事實，民間記者會可以澄清！

其實美心割左架，出哂聲明話佢同美心集團無關

不過無人理

香港年青人對中國認識
遠超過支那人

支那人=/=中國

你有咩資格講放棄年青人
你香港做過同幫過啲咩？唔好成日走出嚟搵存在感

曱近平
習曱甴

國民教育就係洗腦教育
咁擔心被媒體洗腦黨應該以身作則作為唔造假唔偏頗既榜樣帶動整個社會風氣

你都個頭近，我最怕你唔放棄我，要夾埋我落地獄

who

洗腦最叻既話人被洗腦。 技不如人嗎？ 係就反省下吧。

你有得放棄年輕人咩？

屌手殘送出
怡和雖然有一半美心股份，但怡和唔係美心本身
唔係話特別支持怡和但唔係我扺制首選
如果中資 vs 怡和寧願揀怡和

放棄你老母閪咩 你落撚左地獄果時 我仲生勾勾係香港住緊呀

我地都放棄你同美心

睇黎佢真係好憎美心

個政府同國家如果係對市民好，啲人點會放棄佢？

呢隻老妖果頭近仲講咁多

人地登埋報紙要求裝修

愈讀得多中國歷史愈反共

你邊位呀, 阿婆

都聞到棺材香啦臭閪，仲唔收下口

好好

【逃犯條例】美心發聲明：伍淑清無擔任職位無參與管理 (20:15)
2019/9/24

香港美心集團今晚（24日）就近期社會事件發聲明，表示感謝員工在突發事件中緊守崗位；對於有指美心集團創辦人伍沾德長女伍淑清為香港美心集團「負責人」，聲明指出伍淑清並無在集團擔任任何職位，亦無參與任何管理。

聲明重申，已為前線同事提供緊急指引及協助，又衷心感謝顧客多年來支持，目前在香港及外地均有業務，由專業團隊管理。

反修例示威持續，有示威者周日（22日）到美心集團旗下的店舖，抗議伍淑清早前撐警的言論。//

最大獲係事後比人踢爆伍淑清仲有100股美心

講唔過我地就話唔再溝通扮高尚，得啦叻啦

廢老永遠阻住社會進步

講到年青人靠曬伍淑清條廢老搵食咁，都痴鳩線

佢都嗰頭近啦

做美心既人多得佢唔小

一個就死既呀婆話自己要放棄兩代年青人, 真係睇到我r爆頭

你都就死啦
一撚早放棄左你同美心

證明裝修美心路線正確

佢怕唔怕佢d後人俾人搞？

你邊撚個 要你放棄?
世界好快放棄你就真

呢個呀婆根本唔CARE美心搞成點

喂你都一隻腳入棺材啦，收收把口好喎死老嘢

好行唔送

歷史唔會記得你嫁廢老

食屎啦賣港

其實佢係咪想用政治削減另一邊既人既勢力？

美心一早出左聲明割伍賤婦啦
不過冇人理啫

你自己都果頭近啦
聞到棺材香咪
你兩腳一伸我地實同你風光大葬
放棄青年人

向另一房人奪權唔等於另一房係黃架
美心出過聲明話伍淑清唔係職員冇參與管理

你咪放棄囉 你老死我都未死呀臭閪

咁叻炒哂d後生員工啦

佢同美心有仇

咁朱古力牌唔俾寫口號又邊個決定？

仲夠膽講野

冇
同梁愛屍互磨豆腐

係全世界

擺唔長既人都唔知憑咩講呢一句

梗係啦被分家

廿年後仲係度先算啦

好似話佢冇職位冇實權咋喎
有心要割係咪應該斷絕關係
反正有傳本身都反晒面

呢個就係中共嘅意思
中共係透過佢把口講出來
即係話佢哋會加速換血
留地不留人
唔好幻想冇咗高質香港人就冇咗制度呀失去國際地位呀咁 對中共嚟講 冇嘢重要得過維持政權

無所謂啦

wiki寫同父同母架喎
唔係唔同老母先計兩房咩

你啲咁既人渣廢老
早死早著不得好死呀
你都無擁有過我地扮咩放棄
收皮啦狗也不屌
百病纏身啦你垃圾廢老
見到你個樣都唔撚開胃呀

你覺得佢有自由意志講放棄兩代人定係傳話？

如何放棄兩代人？有冇咁多再教育營？

不過連簡拿華路都要上，為什麼兩代人不用呢！

其實有無人再去試下寫唔寫到光復香港

唔講仲以為美心喺回歸發跡

唔係喺港英時代

放棄d乜？
no one gives a shit
以為你自己總統咩定以為我地係美心員工
咪戇鳩喇
你放棄緊自己既人格
放棄緊自己既自由
放棄緊人哋原本對你僅有嘅尊重

所以
收皮啦8婆

怡和真係多撚謝佢